---
title: >-
    شمارهٔ ۳۰۵
---
# شمارهٔ ۳۰۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>خوشا دردی که هر مو بر تن من در خروش آید</p></div>
<div class="m2"><p>به هر پهلو که غلطم ناله زخمی به گوش آید</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>به بزم عیش نتوان دید خالی جای جانان را</p></div>
<div class="m2"><p>چو بینم شیشه ای خالی ز می خونم به جوش آید</p></div></div>